IP68防水 防唔防埋水蒸氣

沖涼想用手機
但聽講水蒸氣係防唔到 可能令部機有濛

NO!!!!

我日日沖涼都拎埋入去 暫時未有事 不過我聽講都係唔防

我試過，出咗事。部機入咗水，之後冇左保養，好黑仔！！！！！

防水功能一向都係 gimmick野
當意外有bonus就算

用過兩部sony
日日都拎入去沖熱水涼
用左兩年幾都冇事

試水紙會變色

沖涼就沖涼啦
用乜鳩手機

我iPhone 3G - X都有拎過入去沖涼 佢地都仲生勾勾

我部z3就係入蒸汽收皮 你可以試吓

iphone8plus日日都拎去沖涼

沖涼開手機播歌都唔得？

唔防，如果你拎入浴室放埋一邊播歌，其實唔會有事。
如果你放太近就自己on9。

開埋抽氣扇就更安全啦

所有防水都唔包水蒸氣

我日日都係攞埋部機入廁所, touch wood 無事

放浴屏出面加抽氣就無事，帶埋入去比你玩得一兩次

放入密實袋啦，我部唔防水都無事

水蒸氣不嬲都唔包
當然你部手機係你既，你想點用都得
壞左又唔關我事

有無睇過部電話話防水，但保養話唔包
電話充電位受潮氧化佢都話唔包啦

幾十蚊有個藍芽speaker

肯撚定開avgle打飛機啦

藍芽喇叭仔